你班人係咪痴左線

琴日藍衫哥哥爲左幫我地make noise
忍住俾人打左十幾野 仲要下下打頭
為既係俾大眾知道我地係受打既一方
正常人俾人打一拳都想還手啦 自衞又唔會俾人告
我地係要佩服佢既勇氣同多謝佢爲我地所做既野
而唔係討論佢係傻仔 唔護頭唔還拖呀屌你老母
快撚啲整輿論出嚟啦鍵盤軍師 得個講字
話藍衫哥哥係傻仔既 你條仆街含撚死

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

一定要po上去啲藍屍gp到

啱啊，g持
唔好令藍衫哥哥比人白打啊

唔打都打左 仲要係到屌鳩哥哥
不如問下哥哥有冇事 同做下野啦好冇
討論埋啲濕鳩野做咩

死肥閪唔好俾我見到你 打到哥哥咁

推

五大訴求 缺一不可

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、立即實行雙真普選

push

咪再失焦啦
用依單野去搞大件事佢

完全唔鼓吹唔認同
佢今次冇事好彩起得番身
如果肥閪大力啲打死左咁點
連儂牆可以再起
人命唔可以
切勿用生命值硬接

唔認同還唔認同
事實係哥哥爲左我地肯去做
唔打都俾人打左
唔應該再去討論依單野
而係要搞大佢
俾班藍屍知道佢地幾冇人性

Push focus

班on9藍屍冇羞恥心
只係會話暴徒冇腦比人打都唔走唔還拖
然後話佢抵撚死 打死左都冇人可憐
真係諗起都嬲
真係on99

啲廢老係冇咩人性 冇讀過聖賢書係咁樣
我都想係現場 揼柒個死肥閪
Make noise!

賤肉橫生 推到佢仆街冚家剷

大家下次遇到咁既情況 一定要打到佢仆街
依單要係最後一單受打既case

年青人代表和平巿民；灰佬係政權建制！

年青人只係行使言論表達自由，就俾強權打壓，
年輕人俾強權接二連三重擊，都好克制、好忍讓！
但強權無因為你和平而去理解反思，反而狂打想殺人！

輿論建制叫年輕人和諧、守法、要和平，
今日反對暴力的建制，有為和平者發聲咩？
有遣責打人者嗎！

現在請問藍絲，強權暴力合理嗎？

毛澤東名言：「哪𥚃有壓迫，哪𥚃就有反抗。」

年青人還手，從來也是忍無可忍下，自衛還擊是保命之舉呀！
正義之師為保家衛國，起來反抗是必然亦必須的！

有人理性有人性的人會支持灰佬嗎？不可能！
有理性有血性的人會去支持政權嗎？

以武抗暴，天公地道！

請對準香港極權政府